達叔，RIP，屌晒你地老母話達叔既連登仔

達叔，好鍾意睇你做戲，多謝你

blocked

共產黨員你都多謝

屌你老母

白癡仔/妹

meis花生友